我而家正式宣佈吉野家邊爐係垃圾

話説之前見d人不斷係到吹奏吉邊好好食
咁我就同frd去試下
我就嗌咗個$60既
到我去拎餐個陣
嘩，我屌你老尾
個份量仲細撚個m記
得個四塊牛
夠你食定夠我食呀
都唔撚明d人點解會食得飽
咁都算可能質素搭救呢
屌又唔撚係
d牛確實係比同類型快餐店好食小小
隔離大家樂貴十幾蚊
多一碟牛同蔬菜
所以吉邊正垃圾
質素又唔係好份量又小
以後都唔會幫襯

WFC一條窮毒撚無錢食打邊爐

通常係街市買埋去
肥牛呀金菇呀菜呀 有時仲會加啲炸魚皮

最好食係娃娃菜

個個都食火鍋，2個人坐4人枱，攪到我間中想去食個特盛牛肉飯，都無位坐，真係好L 嬲

大種乞衣

曲到圓

以前多份量好多
依家唔知做乜9少左好多

自己話自己曲到完真係尷尬過啲人係facebook度#曲

一開始就無利申曲緊
驚你地咁認真

大把人去食 日日路過排哂長龍
Btw真係最憎d人2條友霸4人枱

以前被輪姦個女仔而家點？

想講好耐 得少少肉同多多菜
真係食得飽咩

柒到